Тестовое задание
 
   0) Необходимо реализовать два класса форматтера (json, xml), 
   само форматирование достаточно условно обозначить строками (см. пример вывода в конце)
   1) Создать файл конфига в котором можно указать текущий форматтер
   2) Написать клиентский класс Client.php, который может считывать конфиг и для всех продуктов, **используя design pattern**, 
   в цикле выполнять нужное форматирование:
        `
        foreach ($products as $product) {
           // your one line of code here
        }
        `
   3) Интерфейс менять нельзя
   4) Использовать get_class_methods, Reflection и другие вариации "динамически выковырять" методы запрещено 
   5) В final классы допускается добавления 1-го метода для реализации паттерна, 
   при условии, что этот метод не будет вызывать get...DataFromN()
   
   6) index.php должен запускаться из консоли и давать следующий вывод:
 
       при включенном json форматтере:
 
       {"data": "ProductA data"}  
       {"data": "ProductB data"}  
       {"data": "ProductC data"}  
 
       при включенном xml форматтере:
 
       <data>ProductA data</data>  
       <data>ProductB data</data>  
       <data>ProductC data</data>  
